發唔發覺人順境個時，個樣都會靚左

真係好神奇，不論普通人定係藝人明星，撈得掂/紅左個期，個樣望落會順眼好多，係咪有咩科學根據架

e.g?

留名

同意

一直有留意自己個樣同個期既運氣 氣場

所以我宜家特別樣衰

廢lin今年個樣都順眼左好多

順境時個人有自信自現好睇D

真係，掂個期皮膚都會好左，好撚神奇

宜家我好唔店
望自己覺得好樣衰

應該壓力同內分泌問題掛

冇唔掂到訓街就唔怕啦，做多兩次facial啦

都可能係，老豆成日睇人個樣就知佢係咪行緊運

係

啱 情緒低落 內分泌失調 皮膚差 個人樣衰 無咁順眼

反而我覺得兩者相輔相成
個樣執得乾淨企理啲運都好似好啲

岩呀，始終人靠衣裝，執正啲自然旺桃花人緣，做野上黎又順手

相由心生

意氣風發就咁解

迷信咩都好，有時真係好準

點睇 真係會印堂發黑？